旁證:我成副身家買晒落熱刺呀!!!!!!!!!!

求主裁判當蘇乞衣可憐下我啦

旁證:贏錢食海鮮

明顯買左和波啦,頭一球唔想吹,第2球就瘋狂fing旗

冇買呀